其實魚革嗰陣啲人真係好勇

睇番啲片真係好堅

好柒就真， 為咗粒魚蛋坐十年

有冇人好認同

係佢地開左頭我地先可以行到依家

係，起碼係掟落差佬度，唔係掟地下

起碼前線無裝都敢掟
敢打

佢地無咁多忌諱

嗰陣啲狗都冇依家咁癲 又有樣又冇槍

佢地係真係勇追住黎打

又係你個呃人去狗竇嘅神棍五毛

依家班狗喐啲就開槍

嗰陣佢支槍係向上

分化，已block

( Show Blocked User - Bigjerpeople )完全封鎖

Pushhh等多人記番起

又block一件

Push

先賢
他朝香港獨立到一定要封勳章

案底令人生更精彩

六月至今，大把手足都好勇
何必比較

喚醒左香港人

三毛死全家

2019火魔,岳義士，仲有好多手足

鬥完黃鬥勇

比較下個陣啲黑警好過啦

要報答佢地

就係魚革開左先例告暴動先咁多人忌諱

我諗樓主無心

嗰陣啲狗聽指令

魚蛋係突襲，上年係硬碰硬，無得比

我都只係想大家記番邊啲人指條路比我地去行

邊估到班狗之後咁狼死
如果當年班狗對而家既示威者
我估唔洗10秒班狗就打橫出返去

追擊到你死為止

而家無可能再做到，一係麻_ _，一係狗行咇個陣同佢地打個招呼，無準備既話一定嚇親

嗰陣吠多 依家唔開心就咬

show blocked user - Bigjerpeople

唔係話條友唔仆街
不過信果班都要檢討吓

果朝訓醒睇返好爽

依家有啲狗都唔識講廣東話

做咩唔繼續扮法師啊傻閪

講到似層層
而家急住自爆
五毛真係好撚柒

邊個判左十年呀傻閪
想笑尻人都唔做功課
依家啲毛質素差到

十年？
你短十年命下話

加陣掂一掂班狗都射 好難比較
大家都勇

True 手足好勇 但以前d狗咁廢又冇裝 好難比較

就係要磚如雨下

有左膠幫狗擋

鍵國後

老母屌死未？

但係相反睇魚革先令我地進步左

呢句真

信佢戈班真係抵死

收皮啦屌你老母

嗰陣嘅大家依家過成點

你老母就柒啦，生撚著你咁就一世

又浪費一個p牌

咪亂講野
佢好多信徒
之前佢地咬過

宜家行近2步都舉槍了

明顯黑警完全無準備
依家好難做到咁既時機

如果真係忌諱 應該無人出黎

你幾時示範下100%掟準啊
一掟錯少少我即刻話你係鬼

睇下宜家對面咩裝幾多人先啦
根本無得比
沙田果次 咬甩手指 踢便衣狗落扶手電梯 空投果次我覺得已經勇過魚革啦

當年D打狗片好爽

依家嗰啲都好爽

你就柒，要用username去滿足自己虛榮心

五毛

果陣佢地唔知會告暴動先咁勇
勇既話我覺得係中大理大班手足

真
612 都好撚勇

唔係掟唔準，係明明無差佬，無啦啦掟落地下喎
同埋都無人話係鬼

最勇係明知咬到入暴動都照衝
魚革果陣好多手足唔知會入暴動坐5-10年

純粹係嗰個時間得咁少人同得個口罩都可以咁勇唔係想話啲咩比較同依家嗰啲點

心靈脆弱嘅人先會被乘虛而入
希望佢地而家睇清呢條友

不過嗰時嘅狗同而家嘅唔同。如果而家肯定好似101同1111咁開槍射人

就係魚革先成立速龍同買水炮車
速龍應該係搞到最多人比人拉既原因

唸極唔明掟地下咩意思

速龍唔係為左雨革咩

我意思係個陣暴動告唔入
今日肯衝既人一定多一倍以上

個陣邊有咁多裝 得個鐵匕就徒手起磚
而家full gear企大後方

我錯, sorry

雨革一早有畜龍

DLLMCH

點呀神棍 仲未柒夠呀？

係，龍和道都打過

有魚革開先河，先有反來既光復香港，
相信之後只會越來越強，
香港人只會越來越進化，
之後香港可以脫苦海，
梁天琦一定係終身榮譽主席

分化撚發現

邊隻字見到樓主有比較

拉

根本佢地以家下下出槍 距離上佢地keep到勁遠 想掟都無呢個機會啦

吹奏過去唔係錯 但我唔覺以家勇武比個陣弱
我愛手足

係，真心多謝手足

至今我最尊敬係理大一役係尖東佐敦油麻地外增援既手足
明明佢地可以至身事外
可能就係冥冥中大家為命運共同體
班狗最撚柒癲都係果晚

火燒旺地🔥🔥🔥

驚俾黑警打到殘廢被失蹤多過驚坐十碌啦

我記錯了，sorry

依家有水炮車都冇退過，好撚勁

收皮啦賤種神棍

又浪費左一個account

你又有道理我過份解讀

果獲最撚甘，屌

美國佬為左茶葉開英國佬波，之後一堆人坐牢、被殺，
最後仲搞到要獨立，錦係咪美國佬好柒阿

果陣差佬仲係不知所措
而家人地玩熟哂
人要向前望，成日拎以前既事黎比較無意思

所以唔好再整磚、傘陣，睇翻以前磚係點用

你呢啲鬥撚真係好撚煩 講乜都話人鬥 收皮先啦撚樣

根本就係
Respect魚蛋義士
依家嘅手足都好勇

前排都係後生仔，勇字當頭

果陣黑警認真驚到仆街 最後一刻先有人向天鳴槍

賤種神棍iamgay又出山？影衰gay登
返去執骨超渡你老母啦

可惜攻唔到過去

做乜撚嘢啊你？

啲狗成架車撞埋嚟冇底線咁打

係，痴撚線，韓農嚟都死啦

真,覺醒得早左好多

個陣黑警都未放催淚彈

你老母比人輪屌緊呀屌你老母個屎眼

Blocked

收皮啦 dllm

無得比，嗰時班狗無而家咁癲，而家咁樣一早追住個頭黎射。
同埋而家真係勇既幾乎都塔晒食晒沙律，所剩無幾，新進化既都未夠成熟仲成長緊

老實講，果時班仆街未有咁狼死，依家1打10即刻攞槍

理大被圍困第一晚半夜見外圍有好多手足咩裝都無就開波
頂住水炮車幾個鐘都未撤
相信係觸發到第二晚全民皆兵既關鍵
彌敦道物資鏈由之前傳索帶變傳蛋糕料
唉
手足共勉之

冇記錯好似CCTVB定東方記者

抱歉個時我地行得太慢
文宣補唔切位
得唔到好多人認同

經一事 蔡一智啦

On9 post

班友勁暴力囉
警察點仆街都唔應該咁樣打佢地

嬲咩姐撚樣

大師 今次去咩山 使唔使又呃錢呀

父母生仔感驗智商

要記住佢地無送中依條咁大嘅導火線，個啲人係真係完全覺醒睇穿香港有幾腐敗，知道社會不公俾人恰到上心口，決定以武制暴

宜家d人仲勇
網上鬥黃大賽

果晚對我嚟講 真係最震撼嘅一晚

#2 blocked

屌完你老母先block

好好J

嗰堆都係精英。

你老母生茲

如果我哋依家仲屎過魚蛋嗰陣，証明我哋無進步

或者咁講 係轉形

鬥黃鬥勇
坐得越耐越高地位

pish

收皮嗑，垃圾

當時交通狗一樣咁狗

選民登記填表機：

其實六月到而家既前線手足先係最勇，明知黑警變態無血性都無畏無懼

係

行到範圍內又夠手力先算

另外想問槍距離遠啲定手擲？

冷氣軍師最勁

大家要繼續努力支持本土

兩邊都勇武

前排睇返youtube 都覺
16年個時未識咁多野，未有咁深嘅感受，仲覺得佢地好激進，但而家發覺其實佢地只係走得比我地前

佢地真係好偉大
亦好似令到香港 本身一個政治好冷感
個個淨係識搵錢嘅地方
慢慢變到好多人對政治都好有概念
無佢地 我地可能仲笑笑口比人送左中都未知咩事
利：乜鳩都唔敢做嘅垃圾文宣

笑住幫你老母執骨啦

最7係佢

果時佢地好撚惡架
話佢地信埋啲咁嘅嘢 會比佢地當黑警咁屌

冷氣軍師衝出嚟柒
你夠手力咪上前掉 唔好係屋企講

睇清楚先，我係話明明條街無差佬但照掟
火魔資源好珍貴，唔想咁樣浪費咗

你媽好柒 為左扑野快感 生你出黎

你試下諗今日既勇武擺落去魚革 我話你聽仲撚勁

而家都入唔到range
你未行到過去就比人headshot根本唔係勇唔勇嘅問題

唔扮神棍啦咩五毛

好似有套電影叫十年

嗰陣都係用盾同埋棍
屌你老味而家下下Tg 防暴槍

死五毛

望你畀黑警強姦致死

一堆人話我五毛好灰

講勇 上年基本上好多命都唔要咁衝 比人掹鎗指住都照行果隻 前線基本仲細過魚革果班 魚蛋勇在係果陣既突破打破心理關口 唔同時間 唔同地點同宜家冇得比 宜家旺角咁玩 差佬有曬陣武器防具 帶撚埋面具 射盲人都唔會上身升職加人工

每一個都要名留青史

你啱 冇佢地冇今日

16年年初二凌晨嗰起槍聲起開始， 就已經打響香港本土解放運動嘅第一炮， 就好似當年美國殖民時期嘅波士頓事件咁掀起重重波浪

佢嘅口號：光復香港，時代革命

果陣係得警棍盾陣 依家係tg平射 橡膠子彈放題 一埋身就實彈 武力都升級哂 根本無得比

點解呢D仆街討論區冇制裁？
連仔我屌你老母食撚屎？得閒玩搞個app game正經做下嘢都唔得？咪撚同我講言論自由,班支那人權自助餐侵蝕食緊個討論區

係新不如舊

水炮車先係

往死裡打

係你眼中只係一粒魚蛋 但係香港人眼中佢地係維護緊香港僅存嘅共同價值 而依個香港人維護緊嘅共同價值俾當權者打壓

浪漫主義

Sad but true
一直都唔知果日究竟做乜鳩

冇槍？
你係咪搞錯咗嗰晚有開槍

記得當年有人嗌''香港建國''

你咁樣諗代表你柒同埋冇讀過歷史

敗走啦你blocked

根本唔可以咁比較
沙田有200萬+1人默許
魚革個時本土義士被全世界背棄
但佢地仍願意押上自己一切以武制暴
從只會推鐵馬捱打食椒 到魚革冒死大反擊
後果係幾慘烈 但起碼佢地將香港抗爭史推上新高度
冇佢地捨生取義 我地行唔到今日

你試下宜家得個口罩行出去
即刻死

當時睇住直播完全feel到佢地果種恨意係2014積落黎 同時都提醒左好多人

你喺2020年笑鳩當時義士係咪好威威豬？

Blocked
Shion爆裂道
#76609

佢哋毫無疑問係英雄
但係無謂神化舊人
宜家嘅手足要面對嘅比以前更加危險

天琦

你唔係話用法術召喚我過去你到既咩召撚左去邊

走得太前但係亦都係因為咁香港人先開始識反抗

勇武，係一種心態

完全鎖佢有咩用？見一鑊屌一鑊啦

柒得過係做五毛做到暴露晒d低智商出黎？

個晚開左槍，仲流彈中左個女人

又BLOCK一隻

呢隻狗咁都唔洗死都算大命, 手足算唔重手. 再有下次,我估一刀比人捅死湯喉入浩園等比人挖番出黎

現實D講 班狗裝備 資源 佈置都進步左好多

勇氣係從心而發， 而唔係靠套gear

你仲on9，咁又封左一個ac

屌你老母

大家咁話

當年班犬無諗過會演變到咁嘅地步
而家吓吓重裝出街 點打

唯有一次唔記得邊日係東涌
成班無裝狗被人圍攻
圍撚到即走

搵到片

其實紅磡同旺角都有手足喺到奮戰

諗起當時身邊差唔多全部朋友屋企人都覺得佢哋係真。暴徒，依家終於大家都醒覺咗。

我仲叫佢哋唔好笑，好快有一日我哋都會因為政治被人拉，佢哋都笑鳩我，結果依家真係有朋友畀狗咬咗

當年好多人話暴力唔得
我就話唔暴力唔得，絕對支持勇武

未就係經過魚革，班狗先癲撚咗仇視所有上街抗議市民

所以612一嚟就tg

你老母為咗你依粒濕鳩卵子日日俾人輪緊

gif圖post

又開呢D post 只可以講佢地開左先河
今年其實D人都好勇
兩個時期班狗d裝備心態都有分別 唔洗成日拎出黎比較

同舊年比還差點
魚革發起既無諗過會坐監
舊年革命個個寫定遺書架

你班仆街都幾好嘢
個個post都mon撚住入嚟搶頭幾個reply

真係屌晒你地全家
全族落地獄

當年班泛民割蓆
得毓民支持

同泛民筆帳有排算

11月三罷嗰排？

block柒你條戇鳩

依加係 唔出手隊埋佢屋企人都唔叫完成

其實魚蛋先係烏革籣戰士 ，反送中果啲太廢

堆速龍半夜3點要返PTU HQ拎gear
6點幾先出到MK
仲要唔夠盾牌用 俾人打到狗血淋頭

一世可以做黃店洗廁所 要知足

唔洗鬥勇，勇武一早完美退場

推

發生係而家開咗槍直擊啦
唔好再打飛機啦

你依家咁做 唔開槍射你都偷笑...

唔知係邊度睇，有人話過佢哋點解咁勇
係因為佢哋嗰陣覺得捱到天光，香港人會四面八方支援佢哋，所以死打

結果換來割蓆同比人屌

某程度上接近全軍覆沒，前前後後有一半人比人拉左（秋後算帳）

呢個真

睇番啲片 對勇武只有尊重欣賞敬佩 呢班人真係好愛香港

個陣班黑警無而家咁狼 講咗好多次

612仲勁，打柒班速龍wo

沖住出黎比人屌 你老母真係好慘有你個傻仔

果支野係鐵，你話幾好呢

記得有線影到黑警一齊掟磚

原來你條撚樣係藍屍狗嚟

多謝手足

Gay巴

屌你老母

幾時有忌諱
宜家都冇當日差吖

為寧願中肺炎都死要返工嘅香港人
真心唔抵坐十年

你指

佢地開咗個頭
依家返去投票？

唔洗灰 你的確係

如果係係家，掉卡板果個死咗了

一早開㗎
開完先用磚

嗰陣係因為仲怕影響到民居咋

你咁能低水平，仲敢係度9up?

仲有香港獨立

有香港獨立

有記者中途擋住唔畀再打咋

4點幾到咗啦

事實

11月 東涌 第一次睇完整片段
睇到好爽 手足好野
一腳踢低左隻黑警果下真係忍唔住笑

我發覺五毛真係好有系統咁會搶頭幾個留言嚟帶風向同引人回佢

邊有比較

又要打丁 好撚正

當年樓主仲話自己識法術, 叫大家去搵遇害手足, 好野

果陣根本冇諗過會有暴動罪 亦都冇預計到咁都可以坐10年

黃店被故意政治打壓係關報應咩事？
解釋未？
有無反省下？

好勇

為咗果少少錢做隻出賣香港嘅狗，社會垃圾。

屌原來係呢條柒頭
當日好柒多信徒
又基巴圖巴煙巴
連登四大法師

爆蛋

真
費事啲人唔識起底聽左佢講

左膠垃圾歷久不衰

如果而家既人唔會知之後要坐好多年監 而且多數捉到
佢地一樣會咁勇
刑責先係重點

佢個有73個likes
Lihkg 至少有73個五毛

勇武始祖啊！！

國安朋友個朋友同你講係鬼喎

革命祖師爺

仲勇過今時今日

而家落場都係睇打師

香港歷史上永遠都留有佢地

先行者角色

依家佢哋咁衝法實俾狗溶晒

個下combo真係好撚型 勇武

對依家班狗相信連烏克蘭嗰班咁勇都要收皮

你條撚樣害撚死兩個手足

一講龍和夏愨道啲回憶返晒黎那年暑天

果晚基本上可以鎮壓曬全世界所有非實彈示威

好多人嘅政治啟蒙

可唔可公開正評呢條撚樣班人，我想block 晒佢

不能認同更多

以武制暴，香港人典範

烏克蘭有真槍。

好撚勇 好正

咁辛苦考到P
又要玩單機

如果係而家發生
射死左十件八件

係，不過而家好難做到，班癲狗隨時即開槍
所以先強調要麻包袋

1) 當晚POPO毫無準備，記唔記得攞搶向天個位係普通交通警。
2) 當時POPO唔係武力無底線。
3) 現場既人無諗過港共會攞殖民地惡法去砌佢地。

個人覺得612既人更勇，當日好多只係中學生，就算和理非都走到好前。甚至係popo有晒準備之下，依然奮不顧身。

唔係魚革式既直接勇武，而係有種明知不何為而為知既勇氣，唔夠打就唔啃退。同71立法會兩次事件，感動左好多人，奠定到今日既基本盤。

你條撚樣同班毅進仔一撚樣冇腦架喎blocked

你老母仲撚煩啦生你條智障出黎

垃圾now記者 左撚住曬屌佢老母

好L熱血

連登仔：好嬲好嬲

應該係話係冇真槍嘅情況下

行到而家成功咗啲咩

原來係呢個神棍

不知所謂 而家個啲勇好多啦

就係你依啲仆街P牌 搞撚到我地正常嘅P俾人杯
仆街啦⋯⋯死乞兒

咁都可以做鳩佢地

幾時有Blame the victim
係講緊當年唔應該告得入

你老母多得你唔少。

打丁post

因為佢哋擁有著主動權係真正嘅遊擊戰

可以參考呢個post

【長文】維持香港抗爭力量的要點

你表達得令人誤會喇咁
當時魚革社會反應係點大家都知
你句野一望落係好似講到魚革既人成功被控暴動=令到而家咁多人因為忌諱而唔去或者點

無咁既意思就得

人地獨立到

佢哋想覆桌好耐

#324135 P牌
你都好撚柒

祝你快d死

又block 多件